[秒經] 你學校有咩on9校規

遲到者若被老師看到在麥當勞食早餐會被記缺點

賓周太大要留堂

考試果陣會捉人放學唔番屋企溫書

孖生兄弟要著一樣衫返學

返學無得著住PE衫
一定要返學校換
話集隊睇落整齊啲

女仔落雨唔可以戴bra

早會要交自己部電話出去 放學先可以拎番

便服日要捐錢先可以著便服先反學
屌你老母大埔三育

所有學生必須訂指名報章

反你老母，做晒暑期功課未呀？

屋企有買可否豁免？

畢左業啦系種